呢世人，真係得你自己一個

咩都唔信
自己都唔信
只信現實
只信心個句
做咁耐人
有咩邊日好過
你冇條件
去到點
都俾人當負累
屋企人
又唔明你係出面
幾無奈
呢d算好
大把人
出面又好
屋企又好
腹背受敵
連落街坐
d mk
都唔歡迎你
羣埋d爛撻撻
自己又唔想
天作孽
猶可恕
你自甘墮落
冇人救到你
人大左先至知
心比天高
命比紙薄
呢句話係真
命可以薄
但你自己知自己咩人
唔甘心就係唔甘心
呢個世界
既然做咩都係錯
做咩都俾人抽秤
講真
自己都只不過係
老鼠曱甴
路人甲都不如
死茄呢啡都不如
點解仲要扮野
點扮都唔會似
放過自己
有咩想食就食
唔想去唔想做
迫自己還迫自己
但就唔好呃自己
係自己本意
自己知自己事
呢個世界
所有人
都可以放棄你
女可以放棄你
老豆老母可以放棄你
fd更加可以
唔係fd既直情可以
所有話為你好既
一句
一個字
都唔好信
到頭來
都係為自己
連熟人都係
唔熟既更加
一切真假對錯
到頭來
就化做無奈
係人眼中
你可以係
連超級市場d豬肉
斬開一舊舊
都值錢過你
由頭到腳加埋
既一種存在
人賤起上黎
真係可以
連畜牲都值錢過你
一個人
真正對自己好
唔係無時無刻
提醒自己幾矜貴
應得d咩
以為自己邊個
人生行到盡頭
連你條女
都揼低d細路
不知所蹤
連老豆老母
都當生少個
連d fd
都冇個敢話識你
出面d人講咩都好
自己講咩都好
都敵唔過現實
現實最公道
卻亦最殘忍

55

屌你老母又人大左

無事無事
黑暗過後會有陽光呀！

人生就係咁

認識自己同接受自己係一個艱苦過程

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》